【多圖】申才恩超細碼小背心衣不稱身包唔晒 睇到網民心心眼

有「腰精女」之稱，現年29歲的韓國模特兒申才恩，是新一代的IG女神，她現時於IG上的粉絲人數已直迫200萬。她亦深明自己最大的優點，經常於IG大派福利圖，深得網民的喜愛。呢日她就post了幾張她身穿一件白色小背心的靚相，尺碼超迷你，感覺是買細了不少，就連她的身材都包不住，加上高腰兼開叉設計，性感非常，網民都睇到心心眼。

想與她做菜~~

又係佢 屌得多都想俾人屌下

真係痴撚線......日日同佢住一定忍唔住搞佢
點忍呀

男人話鐘意肉地系列

多水................

有得睇無得屌
依啲女屌下就好 做老婆都係彩瑛好

唔得啦, 要打J

咪再搞我彩...

入完黎扯到7彩

ig呢

就算係照妖鏡都係咁掂

唔覺得好假咩個樣

咪再mon住我彩 thank you...

99%假

假到仆街
粗重嘢我黎

波喺咪都假

似fake

但我都喺覺得佢好正

好睇過miss pun

ching都幾愛屋及烏

我先係彩的only one

好想一野摑落對奶到

之前係IG追過
YT有好多片
之後發覺佢個波好假, 就無追

雖然假樣假波，
不過維持身材線條又纖瘦都唔係易事

同埋又唔係過人世，
覺得靚咪睇囉

假有假既玩法

拉

lm

拉一推十

假波臭雞

紅哂既

法官大人

YT D片好撚造作
做瑜珈做瑜係咁夾胸
但又冷係自然咁

我一定屌到佢懶屎

有d似微辣藍絲蘇菲

假得黎好睇就得

心水清

Zenny bb
真係睇唔出係29歲

已射

只限胸前 & 屁股嗰兩楷咋

啲手腳咁幼無肉嘅 波又未去到e f g
肉乜地 不了

好撚姣

假架d奶

有科勞開，衰假波

樣又整波又整 點撚樣屌得落 fing兩下爆血水

Lm

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

原來29嗱

點解廿九歲先做到新一代女神？

喂！IG呢？

zennyrt

剛果人